［保住選舉］蕭若元：周梓樂一死大獲啦，今舖區議會睇嚟唔使選！

仲選你老母咩
又血債票償呀

燈一燈掂

即繼續選
大家要𥄫住獻世d污糟手段

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

我唔知你做乜
侸係所有抗爭，投票都要做

收皮啦，咁耐以來嘅分析冇樣準都仲喺度講咁多野。

死人冧樓仲掛住個傻閪選舉 屌你老母收檔啦

唔好再po蕭若元啦唔該

即係要選

謝謝燈神

燒山開始識玩

人都死埋個重點仲放選舉
選撚飽佢啦仆街

登打士街呢

燒山仲喺度消費死人

On9咩抗爭都要做

咁都唔係死咗人第一件事就講選舉囉

仆街燒山，人又唔救，剩救個選舉

一定要投 整撚走晒班保皇狗
仲有當日實有港研啲研究 唔該全部人一齊踴躍答投咗保皇狗
等保皇狗全部收鳩皮

人血饅頭

言論自由呀

選條毛咩！選親都係垃圾！血債血償！

DLLM！仲血債票償，咩邏輯啊宜家班黑警濫殺啊！

最怕佢出黎9up區選建制會大敗

收皮la. 老燒

佢死大撚獲係因為唔撚使選咩屌你老母

特登嫁，痴線，燈力驚人

燒山好似破左燈 就係周同學 好破唔破 唉

上去youtube屌爆佢

死去台灣啦

冇話第一位, 但係選舉就係最好體現民意既方式

科大之恥

唔知點解笑唔出

人都死撚左第一時間仲諗住個垃圾選舉 寫個服字啦

夠啦 成日講佢有咩意思

同燒山個大弟子“毒菇天下”講

已經唔撚想再睇呢條撚吊嘅片

點解咁撚垃圾仲有人睇 我自己分析仲好過佢

仲選
把撚咩

Dllm

滾去台灣啦DLLM

不撚嬲啦，同台獨﹑在台反共人士等派系食人血饅頭放題食到嘔咁濟。你睇下佢，搞可以借錢比你移民嘅生意 連自己都去埋

屌，真係咁危險就幾年前坐車比人撞都應該要走啦。學人講consistency 同critical thinking, 真係笑大人個口呀燈神燒

係喎

上去會自動load佢條片幫佢刷view
同埋留言變相幫佢推條片上熱門
我先唔會

血債 血海深仇 64天安門 118尚德

係建制內尋找自由

佢69前話走完資
送中一過就走佬

條仆街根本係喺度食花生搞風搞雨，一有唔妥自己第一個拍拍蘿友走先

又唔好講到佢咁大影響

想贏區選入嚟
。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

仲多人睇過細良，
我唸係多中年人睇佢

根本佢自己都準備走佬
而家喺香港只係事不關己不負責任咁不停9up
聽佢點嗰啲真係白痴

啱
一定要催毀支共派

岩 仲要一齊答投咗保皇狗 等佢地冇數據控制鐵票
總知齊心話投保皇狗

再貼蕭若元死全家

種票 和小心腰斬區選 要一早去投票

on9到
種票種到對家大勝 體現沈默大多數民意

佢著名五毛黎

血債係血償！唔係票償！
我去投票係我要盡一個我係香港人、一個公民既責任！
但係唔撚係食呢啲人血饅頭呀！！！

大家逆向操作就得

this is a good reply push ar

涼薄都仆街

出名到連P牌仔都識

講真
雖然燒山話傷心我都唔會信
睇往績佢一嬲睇唔起後生
但都唔駛咁涼薄

黃皮藍心 燒山

又唔好咁講 有啲藍絲變黃都係靠佢

二百萬人卜街同民調都表達唔到？

燈力無邊

佢周圍講人血饅頭、血債票償

叫民主派唔好投票

然後呼籲人投「建制派」

大家明白曬啦

支持民主，走去投票，理所當然

五毛策略：

周圍講人血饅頭、血債票償

叫民主派唔好投票

然後呼籲人投「建制派」好過

佢地想令人討厭投票

大家明白曬啦

唔使再講，你去參與一個擺明會種票、有篩選嘅假選舉，冇勇氣去運用自己嘅權另立議會，反而授權畀中共欽點嘅人，就當自己抗爭緊
一定係主張革命嘅手足仲投共過參與中共選舉嘅你啦

一定選到
但我唔想選

咪撚推垃圾

準到不得了喎

100％估錯既預言家>>>50％估啱既預言家

嚴重同意

屌你
本末倒置
係畸型制度選舉vs 重建正常議會
係人都知揀邊個啦

總知一齊投票 齊心投票 唔好搞港研既人
仲要大大聲答佢地投咗民狗聯
睇下佢地點撚樣配票
屌你老母
手足們一人行一步答入投咗保皇狗

我地一定要贏出區選先

之前22年就係唔參與，比班仆街賣港賊貪腐，個個肚滿腸肥，睇見都嬲嬲豬

參加係要盡力拎返d資源，支持民主人士冇大水喉，窮到死，大家靠理想堅持，每選一個議員，多一分力量，幫助手足就業.......每一個機會都唔應該放過

兄弟爬山，各自努力

唔好再講「一票不投xxxx」
效果好差

口號要淺白易明
例如：
愛民主，去投票
支持民主，要去投票

另外

五毛策略：

周圍講人血饅頭、血債票償

叫民主派唔好投票

然後呼籲人投「建制派」好過

佢地想令人討厭投票

大家明白曬啦

咩機會都要試下

制度內外一齊做，why not both ?

區議會選方係官方確認。

人血饅頭點都係中共食最多啦......

唔好再講「一票不投xxxx」
效果好差

口號要淺白易明
例如：
愛民主，去投票
支持民主，要去投票

另外

五毛策略：

周圍講人血饅頭、血債票償

叫民主派唔好投票

然後呼籲人投「建制派」好過

佢地想令人討厭投票

大家明白曬啦

屌佢老母，知唔柒知五大訴求
係講緊爭取制度外嘅抗爭，
而家仲退撚翻去玩選舉，
妄想係共匪政府度出嚟嘅沙圈制度下抗爭？
亂成咁，政府都比你繼續選區，點解呀？
都投咗廿年，自己諗下啦！

唔駛再呃香港人放棄權力。

呢鋪香港人一定要拎番所有政府資源。

一定贏晒所有區選!

得個睇字囉
一日未贏一日都無決定權

我未見過共產國家嘅議員反到共，參與假選舉係完全做唔到你講嘅嘢
22年前冇參與政治，做咗政權幫兇，而家先嚟補鑊，正常就唔係做返同一樣嘢就補救到，借錢都要連本帶利還
但兄弟爬山啦，雨革都係要畀和理非衰過先知衰咁

係
全部人去哂抗爭既時候你係到話我五毛
邊個先係五毛

係！年輕人犧牲自己既性命就係為左泛民可以拎番D議席

屌佢老母日撚日諗選舉